今次失敗係預左 但仲有七一依次機會 可以留力allin

邊有人波都未開已經諗定下次踢後補戰

依家前哨友賽 71戲玉

墨馬可唔可以留力降到去意丁先Allin

爛啦dllm

Hi 三毛